有無人知邊度有得買唱k盒

有晒歌一個盒仔個d
呀媽想要好耐 想送比佢
Thx